全部同我入嚟！光復紅土！唔好去中環 叫人唔好去！

唔好意思各位巴絲 點咗你入嚟
主要想講記得星期六一定要去紅土！
中環有乜？ 大伏呀！叫人唔好去！
一定唔可以去
有個AnimalSaver Hk搞個動保活動
利申小弟有養貓所以會留意

本身打算去完紅土就去支持吓 點知一起底
屌你個AS有前科 上年動保活動邀請過葛佩帆

大佬呀邀請得呢條葛都知咩料啦
仲有勁多5毛話動物唔關政治事話照去
吓？ 依家唔係班狗發癲放TG搞到我隻貓咩 唔關㗎？咁我出嚟做咩？
仲有個叫獸醫姐姐個page仲好笑！
衝出嚟護航 話有建制派就第一時間起身走
但一講上次葛件事就話「互相利用有咩問題」
你想紅呀？幫你囉

扮乜中立呀？ 冇中立呀！
真係寧願獸醫界自己搞集會都唔好痴班5毛/藍屍度
班寵物主人搞都唔係問題
但唔好一個二個係中立撚/ 明明係藍又扮中立
中立難聽過粗口 咁樣同班義工割𥱊有乜分別！
唔割！
玩春袋都唔割！

光復香港！時代革命！
sorry第一次打 1999

自推10連倒數

9

8 pishhhhhhh

屌佢老母死全家

唔係政治小動物洗鬼食TG

push

而家仲話政治中立既人究竟有冇腦
貓狗都有腦過佢地啦

IS 已經無餘地中立

Push！

推俾多啲人知呀

推

唔講都唔知中環有活動

一定係去紅土

咩料，葛珮帆？？唔撚去

唔好俾人分散左過去呀！

Push

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

中環不了

咁有冇其他同類型嘅活動先

而家係冇呀嘛

我會照去

呢個要推!

禮義廉？不了

推止去

咁如果你果區得建制參選，你都唔會投佢地掛？

冷靜啲先大家！！拿 animal saver我唔肯定，但呢個獸醫姐姐真係唔係藍絲唔係借呢個集會抽水

利申 合作過幾次

咩人黐咩人啦
佢講到咁型到時起身走
走得嚟都俾人騎劫咗啦傻閪

嘩

佢元朗721已經有發起聯署譴責鄉黑，一直都鬧緊政府，自己人黎架
希望各位巴絲唔好屌錯好人

大會其實一次又一次澄清咗啦
成日話勿分化
叫人唔好去係咪分化緊?

咁一係獸醫界自己搞

自己睇啦
不分化不割𥱊係對義士 唔係藍屍

我自己覺得人地已經割晒蓆

一次又一次重申過今次係無

而且重點係 直至而家都冇同類型活動

我地呢d動物撚無得揀

一係叫麥志豪 鄺仔 搞但係佢地又唔搞

咁唔通啞忍班警?? 我唔會

葛佩帆啊巴打 真係不了

個獸醫姐姐原本諗住搵機構協辦 可以快d拎到不反對通知書
點知上錯賊船

回頭是岸呀施主

堆

喂 樓主唔撚係喺度分化呀？

各位唔好屌住先
小弟有了解過成件事
大家停一停諗一諗
就會發現呢個animal saver冇可能係藍/中立

首先藍底點會走去譴責班警犬
雖然之前佢哋係有比建制派騎劫過
但係如果大家睇吓佢哋Facebook 就會發現佢哋一直都喺度譴責警方

如果係藍絲特登搞一個活動扮中立或者黃 使唔使730就已經鋪定

第二勁撚多藍絲寵主根本唔會參加呢個活動
講明譴責班死黑警 藍低咁撚撐警點會去？
你唔係藍色唔係撐警先啱你
今次呢個活動就係要屌鳩班黑警！

第三本身去光復紅土嘅人都唔會去呢個活動
小弟身邊諗住去紅土人士當然繼續保衛家園
呢個活動根本都冇諗住搶光復紅土參加者
目標擺明係打算喺屋企嘆冷氣但又愛護動物/有養寵物嘅和里非

所以大家記住:
兄弟爬山 各有各做
光復紅土 譴責黑警
齊齊為動物向催淚彈say no

大家睇吓佢哋啲文宣 有乜可能係藍
817咁多活動，你哋同我求其都要參加一個！

以我所知葛佩帆真係做好多保動工作
Wild Aid hong kong 野生救援 佢好似都有份

保護動物同動物權益既活動係香港的確唔算多人關注，好多人都會覺得難得有立會議員肯出聲出錢出力既話，係真係可能好幫到手

我覺得如果以前合作過嘅，咪當搭咗程順風車囉，而加割蓆都唔遲，最好承諾埋以後唔再同建制派有任何關係既人士合作 (其實係好撚難，民建聯咁有錢，唔幫呢間NGO咪搵第二間，最後第二間出咗名就自然吸晒公眾注意力同捐款)

認同呀巴打
如果佢哋今次係真正同建制派割 咁緊係要支持
講真咁多年動保都冇推動過

本身唔係關心動物權益嘅人都唔知有呢件事
點樣分散啊？

最尾個段真係sosad but true

所以你見好多大機構都唔會好強硬地diu警放tear gas

講真佢哋今次好撚大力咁樣屌鳩黑警
嗰班建制派點會夠膽出現

如果要鞭屍嘅，麥志豪初初咪又係搵陳克勤🤷🏻‍♀️

紅土

上次麥志豪有份搞個動保遊行我有去

鄺仔主持 有 毛孟靜 陳志全 同 x雪盈

真心為毛孩嘅真係唔好再挑骨頭

pushhh

仆街啦 淨係為動物出聲有春用 個源頭一日未搞掂你d貓狗一日都仲係要食tg 藍絲定腦殘呀？

鄺俊宇提刪除人道毀滅撥款遭否決 32名議員投票撐漁護署花錢殺動物

係呀，表面上佢係做好多動保既野呀
你睇下，到立法會投票果時咪一樣出賣小動物
佢地點割蓆都好
民建聯既人我就一世都唔會信架喇

建制同共產黨都係一樣不可信

推！

817 上晝係港島教協有遊行 , 可以去呢個 下晝去紅土

有人證實喺HKAnimalSaver 度留言質詢會被滅聲, 感覺怪怪地, 時間同地點同撐警會好近, 好似特登引我地出去同隔離撐警班廢老開戰。

曲線撐民賤聯, 不了

地區 遊行 派傳單街坊去

wa diu